晚。

加100下負重

中間魚嚟？

勁弘！加油

薑

你午晚都無蛋白質掂唔掂架

個背脊薄咗丁丁

有冇深蹲

我有食
豬手

蹲唔到太肥

屌你老味

弘你瘦左幾多